【中文？】乜野叫做「敲定」細節？

政策「出台」「上馬」已經聽到我耳都側埋。
乜撚野叫「敲定」細節？
屌你老味

有咩問題？唔識靠斷估就係敲定架啦